Cajon問題 - 有冇高手解答

2016年2月喺深水埗深之都買咗個cajon
好似$800-1000左右
唔記得了 太耐

其間隔咗2年3年冇打
拎返出嚟 發現啲聲好柒 唔知當初點解會買 但當初好似冇咁柒
我有諗過係咪潮濕問題 有諗過係咪螺絲鬆緊問題 但發現都唔太關事 我又有試過tune鬆tune緊 好似唔係好識tune 同埋就算tune 好似係關個鼓本身事

我個cajon入面係4線 V V 咁樣嘅構造 我睇其他有啲係一排snare弦咁 我唔知係咪我內線有啲簡陋？同埋我入面又冇鈴鈴

我最近同朋友出去busking 個cajon bass snare同hi hat好似分唔開咁 hi hat snare啲聲又散 bass又唔重
好想換個新/我呢個有冇得救？

出面睇好多人介紹standcajon? 590? 550?
大概幾錢到 如果我$1000-1800 budget
有冇介紹？ 起碼聲要正常

屌好似開錯台？

聽日再開過 喺樂器台

平賣個靚cajon比你

tg @hkppl0206

感激😭

請問可以點聯絡巴打🙏🏻🙏🏻